諗諗下d絲打被人飛都係幫唔落

認真,個個絲打話自己幾好幾為男友,個男友本身又好好仔,被第三者介入先會咁。。。或者咩感情淡而分手。。。。。又或者咩出軌有sp有小三。。。又咩好掛住ex。。。

其實,根本係絲打錯,錯在天真嬌,你男友有幾特別?咪又係男人,你選男友時選三擇四,要有錢靚仔高佬對你好性格好。你自己條件又唔好,矮柒肥毒公主病,被人拋棄就上連登罵人/求巴打憐憫。唔諗下自己何得何能要男友對你愛足一世,唔諗下自己點對男友,甚麼秒回,甚麼你究竟愛我d咩。。。。

所以我,作為魔法師,大賢者,連登法官,東方之珠國王,現在宣佈所有被人飛又上連登講的絲打係罪有應得,巴打理佢地係作賤自己。

小你老母三

打咁大篇野都唔會溝到絲打架啦

暗瘡肥婆得緊你奶佢個閪，唔好揀女呀

等

女人好得人驚

冇諗過

小你老母三，返大陸比狗屌啦